(投資新手)除左買美股,港股, 點可以買到其他國家既股票

如日本,歐洲,印度

係咪可以係同一個平台匯埋錢？

係
同一個平台做到fx買賣